會員 小多士 煩撚夠未

成日係到講撚埋d on9 野
咁大個男人成個怨婦咁
真係好嘔心

你非處?

你專登開呢啲post咪一樣咁撚煩

你咪一樣...
啲post唔係鬧呢個就鬧果個